黃大仙街坊幫手拎盤拎水落樓接催淚彈！！！

自己屋企自己救！！！

push

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

守護黃大仙

守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙

守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙
守護黃大仙

黑警今次真係柒出西九，居民都放彈，與民為敵？

有冇街坊帶埋d鏡落來反射番d電筒